我決定對跳舞健身啲人避得就避，佢哋都係隱形武肺人

全部生活都唔檢點，點同你哋做朋友呀！！
行近少少都要開始用酒精搓手

關健身咩事？

樓主以為跳舞等於健身

仲有游水呀
做健身都有人識帶口罩, 游水根本無我戴
依家泳池仲係開放架~~~

中咗有$5000喎 仲有得放假

成班都污糟邋遢

你隻弱智又出黎吠

恐懼撚
驚就咪撚出街啦戇鳩

你咁勇咪唔好戴口罩出街玩攬炒囉
我做乜撚要為班連基本防疫都唔做嘅人去狽飛